你地點識另一半

單身兩年，求脫單

叫雞

我唔係基架

Ex以前gp識
慢慢再私聊傾計再約出黎
依家單身左一年，都無再識過女仔

首先咪扮絲先啦, 好撚膠

我無j架🤮

做野全女班呀，點算

咁 都好D

做野全男班 情況完全一樣

交友（厹）app
祝閣下好運

你係仔呀？

一個人去旅行個陣膽粗粗問佢交換line
而家long d

唔要膠友apps

堅抽

我想識你

排隊識女仔

唔好打算係公司識另一半

雖然係公司既時間仲多過係屋企........

依家諗返起成件事都好神奇

男定女先？

lm

打死都唔信
如果係work, 我應該食左件日本妹啦

識我，please.

開頭我自己都唔信 橫掂衰咗都會再見
Btw巴打加油

月佬唔得閒

我同另一半一齊出世

其實點解唔好？

*唔會

你個名紅色唔係女咩，我鍾意男性

無丁既男人?

未知
知道話你知

你幾歲?

唔通係女

老啦25

我點知

宜家咪知hehe

全女 樓主做德成/譚仔？

點解

有男同事既，做得我老豆

係呀叔我面前話自己老

我後生過你先正路

冇辦法識另一半 識到再答你

經典答案
義工/興趣班/fd搭fd介紹
有樣既等仔搭訕

我都想做！

點解會全女班...?

咩黎架

個部門多女性，少單身男性

點解我做親D工又全仔多 OFFICE D打單C9 又個仔都7 8歲

返工全部都係男人

聯天軟件

BTW 想識仔係度自貼+CONTACT 一車車排住隊啦

我都係返工同事結哂婚

以前識女朋友都係上網打機識 之後有飲野識

與生俱來

My girlfriend is inherent

過來人話你知
散左冇得斷絕來往 只會令自己更加走唔出

咁又係

咁易識，我唔洗上黎問

其實唔難，多D參加聚會

去旅行識

跟團?
定係 去D四圍都係香港人GE地方旅行

Dse oral

街市識既 佢係賣菜

係俄羅斯遇到 真係緣份嚟

樣衰都可以試試

咩聚會

你講中左

朋友聚會

無圖無真相

好樣衰

輕鐵

Why not?

可能係易服男

小美麗都得

我做姊妹佢做兄弟

學日文時上網識，對方之後黎咗香港做嘢就一齊

夏惠bb靚過我

請提供方法

直接上傳

唔制，放到上黎，你地班男人又會評頭品足

咁直接send比我

Hey, I'm using Telegram to chat. Join me! Download it here:

點send比你，我今日先開ac

高登
一齊3年

係連登識返個

點識

廢事自爆比條女知道我個名

可能佢睇唔到呢

係連登留名

大把人搵你

bb

交友app

連登識 ，就拍拖一年

勁呀